%----------------------------------------------------------------------------------------
%       ABSTRACT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{abstract}
\vspace{-10pt}
\noindent
Neste laboratório estudamos o funcionamento de um Conversor Digital-Analógico (DAC) do tipo $2R-R$. Verifica-se em primeiro lugar o seu funcionamento básico: relação entre o valor digital na entrada e a saída analógica. Estuda-se depois a influência das cargas resistivas nas entradas sobre o sinal de saída. Por último analisa-se o tempo de estabelecimento máximo e ainda o a existência de picos de tensão na transição entre estados.

\par\small 
\noindent\textbf{Palavras-chave: Conversor Digital Analógico, DAC}
\end{abstract}
